支持周庭，將#HappyBirthdayAgnesChow推上trending

自己搵幅周庭嘅相，加幾句打氣說話
再加上#HappyBirthdayAgnesChow
推呢個hashtag上trending

已經有人做緊

支持周庭生日倉底慶祝

推,新acc 5毛

唔啱聽就五毛